[鼻環]多數需要幾耐復原

想穿鼻環(鼻中隔)
有無人有經驗大概幾耐復原？

希望有人答我

好痛

死mk

爸打穿過？

預咗有人咁屌
不過真係覺得靚先決定穿
btw多謝幫手推

問下啲牛可能快啲

真心想知

識有個女仔frd想穿
最後佢買左個假鼻環
聽人講好痛 會發炎

真心答你

加條繩拉鳩你

我都有夾個隻
帶帶下真係想去穿
痛就預咗 就係想知會唔會易發炎/好耐先復原

穿咗一比同你玩

定

快極咪又係86

唔會輸比同人個人twice

睇野越黎越快

係越黎越慢

叫左你冷靜架啦 因為你唔冷靜先搞到咁咋嘛

識條撚咩你

睇手勢，搵間好啲既

我係外國所以都係搵返啲紋身鋪

你係咩外國咁巴閉無得釘鼻環？
北韓定伊朗？